有冇人對抗疫已經冇感覺？

要中既始終會中

都係戴口罩 勤洗手就算

幾多人確診 邊到多個案已經冇留意

Agger
不過有人係我隔離咳都會屌佢老母